今日會有咩活動討論下

琴晚D tg 落撚晒毒咁

多謝校車搵仔女
琴晚好多人出來接人

香港人團結

全城開花。

已經行緊街

訓醒開幾次大 屌你老母中國狗賊～

香港人，繼續反抗。攬炒係出路。
我對運動發展既睇法